踏入屙撚屙撚年，死去嘅勇武手足先行帶兵

全中國咁多地方唔攪，點解要武漢出事先。

共畜你咪撚當我哋勇武廢呀，比你整撚死一樣會發動攻勢架